屌你老母連登仔又散播恐懼

熱門幾個口罩post
你有抵抗力架

?

你都有抵抗力，我建議你都唔好帶口罩

連登仔個個幾百億身家

條命好保嫁

死亡率咁差 講真驚出街俾車撞好過啦

搭巴士死亡率都高過呢隻新型甲狀腺肺炎

真我都轉左搭的士

咁撚勁番上武漢囉
係到9up有撚用咩

同梁天琦講先啦

觀塘街坊可以放心坐巴士了

最力支持正苦攬炒
高官以身作則唔帶罩周圍咳
禁蒙面法
關口免檢疫
新年人群聚集活動大搞

搭巴士中針率仲高啲

講你老母咩
人地有話係小事？
柒少陣啦

樓主記得唔好戴口罩

我有戴

我祝您身體健康

我驚搭巴士中針多啲
已經日日帶sitting cushion坐巴士

14億人得幾百人中
不如望自己中六合彩

又要日本/美國製，又要ASTM Level 3，又要睇埋牌子

仲講究過急症室醫生

樓豬block得